【香港傳統節日】各界市民熱烈慶祝 五一光復節

五一光復節是香港傳統節日，每年五月香港市民會向中國遊客派發傳單，講解光復節的意義。為吸引中國遊客，香港市民亦會講解六四事件，維吾爾族集中營，中共黨員資產發展史，以及中國製造武漢病毒等中國化內容。

市民會數人一組，手持慶祝節日的宣單張貼四周，形成一道獨特的城市市觀。內容不單提及香港人日常情況和無紀律部隊的介紹，還有香港人的獨立民主理念呢。

香港市民熱愛和平，守法有禮，五一光復節亦是香港式的英德聖誕休戰，當日各界市民放下成見，在被稱為「藍店」店前張貼海報，並向店內客人散發，共進社會和諧。香港市民熱愛運動，在五一當日輕裝上陣，在街上與黑警練習短跑，跑輸也證據不足，不傷和氣。

亦勿忘各位被輕生的香港市民的往蹟。

支持
---------------------------------------
五一光復節 爆買黃店!

較內向的市民亦於自己所住出大廈附近張貼海報，這就是香港獅子山下的鄰里精神。

由於五一光復節是公眾假期，市面上黃店都出現人手不足應付的繁忙情景，更突顯了香港安定繁榮的一面。

51光復

光復香港 時代革命

五一黃金周

好！

Gchi

無人知

寫得好

五一黃金週黃到金

5大訴求，缺一不可節

Push

支持5.1 光後節

推

派傳單，正！